散水撚唔該收皮

自己貨都無
阻人發達